華晨宇唱功

佢太多非職業化唱腔，好多都係業餘唱腔技巧

例如大叫/高音位，叫果陣咁業餘既，我真係未聽過有職業歌手咁樣上高音

不服來辯

none reply

pish

冇人駁到

77地

先唔講佢
請問咩係職業化唱腔
張學友
張國榮
陳奕迅
6號
周杰倫
李榮浩

你分類黎睇吓 唔係都唔知你講緊乜

非職業化唱腔咪即係業餘憑感覺唱出黎果d唱腔
你既list全部都係職業級唱腔，但華晨宇冇呢樣野

可以end topic了

因為冇人駁到

佢d撕裂/滾喉音勁到痴線喎
你根本唔夠了解佢

業餘可以穩定上到C5-E5？仲要chest比例咁高

樓主係咪當GEM又係鳩嗌個班人
你可以鄙視D支那歌手成日SHOW OFF好浮誇
但無可否認係有實力 只係演譯分式唔係個個岩聽

原來有人知佢up乜春

你唔明姐

樓主幾級聲樂？ 你就真係業餘喇垃圾 華晨宇呢個音域 咁多款音色 發聲方法 都係業餘水平做倒？你冇讀過音樂唔好出嚟柒啦
利申：6級聲樂

連登見中國歌手人就反左先

呢年屌得示威者最多果d咪又香港歌手多

gem都無辜中槍啦 明明呢年都冇屌過示威者

華晨宇已經係90後華語領軍人物

好top堅持非主流

隻西手 不過呢個年代唔唱口水歌已經好值得尊重

就算好多一線都係唱口水歌

佢唱番口水歌好好聽喎

幕後玩下都好勁

觸電師破地獄喊驚師

佢撐CY唔屌得?

幾多年前呀 呢年咪收晒聲囉

呢年屌得最多示威者既係邊d藝人呀